地產經紀觀塘爭客 多人互毆大混戰

【地產街霸】地產經紀觀塘爭客 多人互毆大混戰

回佣師

好撚肉酸 披住西裝猴子

做地產前線好黃 大家唔好咁

樓價咁旺, 驚無單咩 ?

唔撚駛打架嘛 ?

我淨係知佢地好抽得

班地產狗 喂喂喂

又幾撚似 狗吠聲喎

狗咬狗.gif

緊係抽得 , 講緊 5, 6 個位既佣金喎

曹猩如轉行做aa狗仲好搵，反正打拳都輸㗎啦

打個打羸張單比邊個

其實開個地產界拳願大賽有冇得諗

AA 都係搵靚女算

一來無乜見過佢地會當街當巷打架先啦
二來可能有其他 bonus 送都唔定

打返職業，揀返對手就會贏

MMAA

瑞和街

應該巧明街

二真係會有咩

大拿拿 5, 6 個位佣喎

唔係無呀嘛

咁好揪，一定係藍絲。
因為黃絲做奴隸做到死都唔會還手

發撚緊夢

一定唔係好似你依啲一毛狗先啦

四肢殘廢 想打都無得打
人地一拳打撚到你失禁呀

又話樓市大陽春
D 客排隊睇樓駛乜爭

你所講既人地一定唔包括黃絲
因為佢地4肢健全仲廢過4肢殘障，連樂富長毛都唔夠打

唔錯

地產霸拳

上進啫 上進啫

樓市咁旺 大把剛衰客 唔驚

King of Fuckers 2020

Round 1

成班唔夠飯開的餓鬼可以點?

幾個飯盒成百人爭食

Fight

日日破頂 驚閪咩

monkey see monkey do

又話個市好撚好嘅

如果佣多會有

ching係咪唔敢叫雞

買一送二 邊個唔想要
你 ... 唔得？

拳願

唔知邊個吹d 樓升番，爭得咁辛苦做咩，好醜都仲有份工做

波cat 波cat
Ah U get

唔係講睇樓睇到腳軟咩？

有錢唔去叫雞
喺度ff買野有女送上門
唔係唔敢係咩

100個單位，1000隻aa9，個市點好都無用啦 打啦問

究竟呢班撚樣點生存

我真係買都唔撚搵佢地啦

OMG by the Sea

無好打啊！之後一腳申埋去

好想知最後邊個爭到個客

竟然係新嘅以為回帶

一年一度

阿力箍

邊個打贏我就幫襯邊個

玩夠膠啦 收手啦 唔好笑

一手樓就唔出聲,博買家唔回佣
二手樓就兩邊各樓價1%
每張單at least袋10萬

我都想問

成班餓到就嚟食人咁

地產聯盟 無限之戰

其實冇規定各1%
真係on99

收到風係啲客爭買樓

有D好似走埋去勸交點知原來加兩腳

做地產真係好撚煩
如果我返地產
有人開拖 都唔知幫唔幫拖好

排隊買樓中有真假買家，你估個個係真客咩？

美聯v中原

斷斷 斷斷 斷斷斷斷斷斷 斷斷 段斷段段段斷段段...

以為貼舊文

係咪以前做開收兩邊1%, 所以衣家都係?
屌, 如何樓換樓果D咪隨時要預10幾萬比AA

多生意到日日上連登洗地鳩叫

買同一個物品，過程一樣，付出嘅成本一樣
點解要揀你？

Ff下好
睇house/半山可能會有嘅

又話好旺好多人睇樓，爭乜鳩？
好友點解答

打有咩意思 直接喺門口講可以即場簽到回佣九成就同佢買

不如去頂泛民個位啦
兩份工都要打，一份打完100k月薪，一份唔好彩要食老底

靚女唔洗做呢d啦
靚女：幾萬企街幾十日。當我黑衣呀

啲煙屎牙?

點解世上可以有好似你咁煩嘅人？

個客見到打交就會走啦

乜宜家D AA狗會著成咁
唔知仲以為係酒樓傳菜

紅方 - 中原地產 骨精強
藍方 - 利嘉閣 肥佬華

佢地今次競逐既係觀塘一個兩房的單位銷售權
價值 450萬！！！

寫係咁寫，但可以要求唔俾佣
同埋10幾萬都唔係袋落條友個袋，袋落公司

咁宜家你知啲黃膠帶平時係有幾咁煩啦

企街呢啲

未列公司總資產價

係囉
邊會咁傻 落十幾萬佣比d企街
呢d企街多到唔恨

裁判應該係當值保安姐姐

Aia嗰兩棟呀

點解香港aa會變成咁？

你買咩樓可以有bonus送呀
佢地眼中幾千萬個啲都係細數

咩年代呀大佬

都市傳說

爭完又要回9成，隨時得兩萬佣，仲要上公司數，即係得嗰二三千蚊，打完都唔夠錢睇醫生

因為香港遍地黃金
富豪比例多
炒賣風氣盛行
加上政府監管不足
部門之間推卸責任

令到呢炒賣既野愈來愈猖狂
炒樓 炒金 炒門票 炒波鞋 炒模型
怎至到炒康文處book場
諗到既就炒到

重以為回帶

條短裙女幾正

讀埋個偽進考黑警啦！都係讀唔成書又可以亂閪咁打柒啲小朋友同女仔

收你幾萬蚊仲要同公司拆
幾廿歲人唔好咁多幻想啦

咁鐘意以武會友，應該投考曱甴隊實踐抱負又有冰食

小朋友齊打交

有嘢望下都好
唔通搵d格鬥師睇樓咩

係咁聽到唔好打但係咁加隻腳 同食神一樣

好撚好賺
一定要打架

嗰班MK多數連牌都冇, 字都唔識多隻

有聲

當一個城市變到咁，就算幾有錢都無用

真係有
你捨得就ok
幾皮野

食神

唔係嘅！每個大城市都有垃圾。

對狗又唔見咁勇

以為回帶

又改咗名啦？

成班傻仔
我係買樓都唔搵你地啦

aa賤過🐕

冇人會搵佢地買啦
純粹出黎表演助興啫

屌我以為幾年前舊聞

蘋果篇野好仆街

用「久違」呢個字

每年都幾濟

點整

黑衫個條友
成日靜靜雞過去大力踢兩腳
又行開

煩唔煩呀屌你老母
黃又好藍又好，咪又係柒？

退10000步講，如果真係黃嘅，同路人做乜要互抽？

比賽規矩要著西裝皮鞋
拎公事包

西裝

單機吧

而家搵唔到食 連件外裝西套都唔買

好样的！有我們中国人的風範 给我往死里打 牛逼🇨🇳🇨🇳🇨🇳

拳願阿修羅？

事實證明

抱歉啊美聯，你的行動和我想像的一樣

狀態絕好的中原，就連aa也不是他的對手

難怪呢度咁多打手

打字畢竟輕鬆過打人

其實憑咩抽咁多佣屌佢老母地產狗

改左一次咁多,叫又.
咁你改左兩次嘅叫咩

點會要爭, 地產咁好景, 樓價咁鬼硬, 經濟咁鬼好.

有咩可能要爭？

樓市係好景呀.
打拳係興趣.

買樓唔想比錢呢班廢青
可唔可以自己考牌自己買?

可以考牌但你都要有盤先有得買架

班友都唔知有冇牌

一路都諗唔明點解有買家會俾企街aa幫手買
擺明係新仔同part time黎架啦
自己落地產鋪搵個好傾既咪得囉

外國抽佣好似仲多

夠啦 輸民意架-0-0

打曬5個icon 再係後面加.gif

加.gif 即係點呀

打.gif 出黎，再㩒回覆

咁應該係點計？
真心唔知想學

［疫情樓市］新盤拒減價 高佣17%促銷

唔屌得咪搵第個

餘慶節目嚟
個客買得多俾返個mma表演佢

都話得, 你捨得幾皮野一Q就得

論武功 代理中不知邊個高

多人MMA 本土新運動

想太多
你買得起20m 起跳單位可能有得諗

你盲腸科專家嚟

同啲狗一樣用暴力解決問題

請女AA算
反正我會掃佢全身先

.gif

喂喂喂 自己繼續打

by the 屍

永青之牙

AA一向偷呃拐騙

早幾日去觀塘
班友煩撚個閪咁
塞住哂成條路
起碼40人以上

以買新樓為例, 發展商會用一筆佣吸引aa去sell自己既新盤
aa如果成功賣出, 多數會有大約樓價既2-3%既佣金,有D盤可能仲多
如果買家唔知有回佣 或 唔識傾既話, aa同佢公司係可以食到一筆以十萬單位計既佣金

買賣2手樓既話, 成功交易既話, 好多時買賣家各都要比賣出樓價既1%比aa, 即係佢地會袋出樓價既2%

個佣金係公司，實際aa只係袋佣金嘅20%

出現了

著西裝嘅黑幫爭睇場

呢層我唔知
我係只係買家角度出發
如果唔知有回佣 或 唔識傾, 咁就慳少幾萬至10幾萬不等比aa公司袋曬

個市咁好點解要打交

呢班仆街日鳩日收工時間都霸撚住成條路
收工時間本身已經好多人架啦屌

正樓驚閪

警曱係想spin跪頸殺人嗰單嘢

睇標題仲以為old news

好和味

淡友不願面對

邊個盤?想了解下
有冇AA

佣金可以aa同公司傾
有啲細行可以傾aa冇底薪，佣金就同公司對拆

大a邊有得傾，公司有哂規矩，除非佢freelance
利申，屋企人係aa養大我

正呀，下次要有西瓜刀。

大埔利仔同C21利樂 佢地等收皮

P牌仔唔識
Thx

唔係宜家先發覺係圖嚟

販冰兵之人材

攬炒

中原之牙

其實收10萬落袋得2萬，其他係公司收

成日覺得咁樣打出黎個啲先係假膠

希望佢地得閒搵黑警練拳

閪盤
班企街冇個靚
點幫襯

連登班地產fans 唔係吹到樓市好好?
駛唔駛爭客

西裝MK 熱褲師奶 蝗樣阿嬸

佣金走數case多唔多